\defmathtask[task=1.5,year=2014,]{galeev}\renewcommand{\timestamp}{Wed, 29 Mar 2017}
\huge

Найдите сумму всех целых чисел, входящих в область определения функции \( y = \ln(x - 2|x - 3|) \)

% task text
\begin{solution}
  \begin{align*}
    x - &2|x - 3| > 0\\
    &2|x - 3| < x \\
    -x <\ &2(x - 3) < x\\
    \sys{2x -6 < x}{-x < 2x - 6}
    \sys{x < 6}{3x > 6}
    \sys{x < 6}{x > 2}
  \end{align*}

  В области определения  \( (2; 6) \) находятся следующие целые числа: \( \{3, 4, 5 \} \); их сумма
  равна \( 12 \).

\end{solution}

\begin{answer}
  \inlinemath{12}
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
